唔好再講曾鈺成點點點！

講曾鈺成贏之類有咩用，泛民、天主教都做唔到咁又點，佢本身係對家嘅人，咁梗係可以出到來做show架啦，諗下之後點仲好啦

唔割 聽朝早D起身 你話輸比其他就話 輸比老鼠成都算係咁